古有黄巾起義，今有黃豬起義！11經濟台connect! 米豬連盟正式起動!

全民經濟戰 - 米豬連盟 YELLOW AVENGERS!

🧞‍♂是日通勝🧮
宜✔️subscribe 👆
忌✖️Too Long Don't Read 🧐

《米豬連盟》良心認證系統全面 upgrade 工程起動❗️🎊🎉

為連結深層工作與全民抗爭，使運動走得更遠，良心經濟圈相關工作團隊正式締結《米豬連盟》，共同集合米豬兵團，掃蕩港九新界❗️

👥《米豬連盟》成員如下：

一、米豬 Database 7 台聯合 (排名不分先後)

🔸WhatsGap (地圖App):

🔸香港良心Guide (資料庫網頁+IG):

🔸全民罷買日 Byebuyday (IG):

🔸黃業 (TG bot):

🔸Restarthk (整合網):

🔸終極黃藍地圖 (Google Map):

🔸Neoguide (網頁地圖):

二、「我要返工」良心平台
▪️ 為有需要的手足提供工作機會，發展黃絲人力資源。

三、商場巴絲資訊channel
▪️ 商場解密，商場即時資訊匯整FC，無良僱主舉報。

四、香港人日程表
▪️ 協助宣傳黃資經濟圈活動
TG: 香港人日程表整合頻道

IG: 香港人日程Instagram Account

FB: 香港人日程Facebook Page

五、跨界别抗爭籌備组
▪️ 協助在各界別尋找黃店，充實食店以外不同範疇的database

上面為連盟單位，而大部份被公開討論中的議題，本連盟也都有團隊跟進。🤝

- 黃藍店 7台 database 整合🗂
- 黃店認證計劃📝
- 廣域良心飯卷系統🍛
- 滿地黃店🥽
- 篤灰渠道❌⭕️
- 各類主題活動日🛍

一個月前，托賴777文宣手足的協助，米豬連🐷出世，有幸成為運動中的 icon 之一，但我們自己其實比任何人都要驚訝呢個 outcome。

曾經，因為「擔心可能遇上的版權問題」，及為了「避免與更周全的 Scheme / 更有實力的 Team 相撞，以致浪費抗爭寶貴的人力資源」，米豬連團隊一度選擇了停止這個 icon 的推廣工作。然而，出乎意料之外，米豬四蹄突走，穿街走巷連結18區——香港抗爭者正以百萬人份的金魔法急速影響著香港的經濟生態。

針對鐵路的不合作運動
反黨鐵
反黨鐵商場
遍地開花的商場遊行/集會戰線
《黃藍紅黑》四部曲
全民確立良心經濟圈戰線

數月的經濟抗爭進化歷程，由頭追憶一遍，自有一份實在的感動，是香港人將抗爭融入生活的明證。

香港人齊心，以經濟制裁反制紅藍資惡意施行的白色恐怖；行業團結交換情報，細數中共幾十年經濟統戰的蜘絲螞跡與勢力分佈；地區動員，以更成熟的暴力美學，大力懲罰黃店，幽默玩謝藍店，改變地區街頭經濟面貌，還地區真正民生。擁護黃色經濟，由制霸消費者市場導引，連結各地區與各行各業。我們的意向在議會影響力微，在經濟戰線方面超級強勢。

這是全民皆兵的藍圖。

林鄭！你用槍指住我！
我用幾百萬人既錢制裁你！ 💰💎💵

P.S. 即將會有《米豬連盟》第一炮活動，敬請拭目以待！y！頻道和專頁會發布各連盟單位最新消息！大聲講咩位要人！

最後再提，forward 同 subscribe 唔該👇
Telegram :
Facebook:

光復香港！時代革命！
打倒紅藍資！還我本土經濟！
Fight for freedom!
Stand with Hong Kong!
YELLOW BUY RED BLUE BYE!

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

黃色大時代！

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

邊間出頭對面都係裝修返你 快啲互相升級啦

咩意思

推

黃豬起義

記得like facebook ！

金融師行動
、換美金走資開離岸戶口買美股
、買美國貨如ebay買電子野
、罷買中資/藍店/小農DNA產品/中國貨
、只用現金減少消費
、本地用美金不用港幣鼓勵本地商家黃店收美金找港紙 或 印美金代用現金券面額1美元或5美元
0

、鼓勵本地商家黃店停播TVB
、MPF轉環球股票/美國股票(變相換美元走資支持美國經濟)
、退回八達通三千多萬張只按金就可以抽走十多億流動資金每年利息損失可以千萬計
、每星期整一個行動日程整合
、每星期六光復連儂牆星期日建18區民權論壇
、組織本土工會確保永續社運

香港良心經濟圈

罷買品牌 (可用搜索功能)
、書: 三聯/中華/商務
、食: 吉野家/美心/富臨/7-11/惠康/萬寧/M記/PIZZA HUT/KFC/元氣/STARBUCKS/優品360/華潤
、銀行: 中國銀行/永隆/東亞銀行/南洋商業/建設銀行/交通銀行/招商/中信/光大/浦東/興業/創興/集友/工商/上海銀行/華夏/廣發/平安
、錢: 八達通/淘寶/支付寶/人民幣/人民幣國債
、電子:中移動/中電信/中聯通/華為/小米/VIVO/聯想/微信
、行:中航/中旅社

金融師 一人N個 推!!!

Telegram :

Pish 小熊！

好耐冇推

推爆大家個老母

大家推呀
唔好懶 記得follow埋!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

真官方聯合呀，快d like 同follow ！

we need you!

i love you

如果想直接有得睇menu
可以跟以下方法 直接係openrice 搵黃店

facebook 開始多人！

要形成一個可以循環既經濟圈, 咁樣先係健康同可持續
要包括各行各業,唔好只係集中係"食"

我地經過11個channel ，聯合成一個大豬，希望可以更主動推動黃色經濟！

黃業 (TG bot) 有冇更新的??
對比GOOGLE 同WhatsGap 其他少好多野

Pushhhhh

衝呀上呀 連豬

推! 支持

良心經濟圈

推牙～～牙～～～～

推爆佢

咁要統合一個 會更新 講明更新左咩店 既database 出黎

Tui

push

收到，我地會反映下更新問題

請留意tg ＆ fb

推!!!

我之前見黃店資訊實在太亂, 冇一個權威可信的source
而whatsgap 太簡單, 如冇罪證/好事證明, 實在有計劃自己寫一個Apps
而家見到大家有個聯盟就實在太好了

再下一步我覺得要完善黃金經濟圈制度
多鼓勵商店用門面做有用文宣
尤其是而家連濃墻成日有人清, 實在好少位貼文宣
好多黃店都唔係貼好多文宣, 就算貼, 都傾向貼美術性
可以利用米豬連制度多鼓勵黃店貼資訊文宣

同時其實可以組織18 區行動組, 去認證商店同更新文宣

我有心幫手(雖然我唔係IT 高手), 可以點聯絡你地?

入黎公海先，pm admin

up